東京喰種re 最終章

重點係搵返TK from 凛として時雨唱歌

屎眼太痕

神作

漫畫好似完左 我re之後冇睇

想知作者有冇解釋過有馬點解咁勁

定係因為佢好勁所以咁勁

好似係家族，冇記錯既話

re之後冇睇姐有冇睇

籠統啲講佢係半喰

好靚

原來佢自己都係食屎仔

所以唔殺金木-.-

家族血統令佢咁勁
但同時令到佢好悲慘

預告完全唔吸引 得首歌期待
點搞呀小丑社

自己睇

原來係咁..
人同喰種既仔 冇觸手但係好打

thx

同埋老化速度比常人快
有馬20-30歲而個時候已經係一個老人家

開外掛既代價

好似古勒比加開絕對時間都咩每秒就短1年命
都算合理

除左主題曲呢套動畫一d值得欣賞既地方都冇

Re 真係垃圾
睇完漫唔洗睇動

幾時講過 依家先知會減命

係味會做到結局
等睇金木變人棍

12集衝唔晒架喎,想做24 ?

想問下係咪得十二集？
如果係既話可能成個流島cut曬

走啦垃圾

會唔會做金木同董香扑野

漫畫個結局垃圾到

掉轉係半人